[大炒爵士] LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever (205)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

樓主又燈

今場應該輸了....

d傻西獌狗式topic

KCP starter

屌好撚廢

AD仲退得貨？

AD垃圾

Ad

畀返波b我

不過應該全世界都想打爆Gobert

AD for 2

瞓醒未

Danny 終於aggressive

復賽之後好似冇晒lbj塞比ad個d alley oop咁

AD今日有火

上場屎到

係咪黎到湖人既球員都會廢左?

AD真係好撚完美

想睇佢屌禮志

咪亂用
得我地佐治先稱得上”好撚完美”

今日好明顯係咁刻意做波比AD

叫埋熊仔3p

我屌左牙熊

又想燈

ADumdi

屎綠入過3分未

對面班弱智又係空晒唔撚入

屎綠可唔可以退貨

占狗扮勁

1 同 14 d wide open 3 都唔撚入
好撚廢
比番上一手既 1同14我

條友之前都會話一啖沙糖幾啖屎,依家真係一粒糖都無俾過出黎

D射手想點

屌卜

決賽入10球

JC係咪幫湖 clinch西一

上手都係垃圾

人地好多下快攻半場傳

想換返3多d

卜明明1-3月準到仆街

卜當佢開季慢熱 要時間
屎綠得2場既準

依家3分最準係咪kuzzzzzzz

咁撚輕描淡寫拎咗9分

球盲

系

kcp終於唔係炸板

射咗10球

秒

卜上籃炸板係signature move黎

仆勁到

Ad 今日醒神

AD

佢走位唔差。
唔知點解 上籃大大力
係咪唔夠對抗 搞到姿勢柒曬

AD上場廢到自己都好嬲好嬲

On9 ad

上場咁撚廢

AD又拎2分

goaltend

侍仔 好smooth

阿fred報完恩未

侍 輕鬆

侍仔

Cls Waiters

AD識唔識球例

JC and 1

全靠對面係咁抄3分
我地先領先到

侍仔完全就係湖人成個season都缺既球員

JC好型
回家吧，孩子

d 3分廢過湖人究竟姐係有幾撚廢

貢廢

個peace呢球高生咁

侍仔差d 踏番入back court

比你燈一燈,一陣比人射死

個13號勁到我以爲Gobear嚟

AD係咪啱啱air ball

古狗走位幾西靚

Nba高順位新秀本身天賦上都真係爛船都有三分釘
侍仔明明係個肥仔 但佢第一步同爆發力放喺湖bench都係最快果個 侍仔so far最大成就係咪選秀大年第四位

23號好撚7

kuz神射手

古=best shooter in LA

Bennett呢

唔靠古仔都唔知道靠邊個

古狗轉咗2個圈都冇人走位俾佢交波

呢條友靜態天賦做樂透冇問題 其實係揀果個嘅問題 根本佢本身都唔係撞完級

JR要score了

占狗無波掂

猴防守教科書

廢老交足戲

Dllm dg一上場又倒水

奧斯卡

對雀呢d 傳統內線底咪有用
但對九成隊都廢

真
mismatch教科書

米嘈退到painted area守Green

咁都吹off foul

同一招pick and roll 係咁比人虐

連登力量
湖人今年冇乜冠軍相...

啲3分

AD今日終於訓醒

牙卜個種廢

過3成命中收貨

依家冇ab冇三分
星期四打火箭點贏

唉 2 3月個隊湖dominant好多

隻功夫熊貓肥到走唔郁咁

AD靚傳

想問下 點解佢冇抗兩年

抗

打

真係好唔鐘意而家NBA, 乜野都可以吹犯規。。。

炮台山戰術

點解突然連dudley都有得出

AD 22分真巨頭
廢老去咗邊

冇AB 冇 RR9 真係唔得

真 冇乜果種食硬你嘅氣態 特別過埋速龍果場 真係第一場睇到ad京到連手都唔敢出 ..

希望佢哋快啲調整好
太依賴AD 古... 但又唔穩定
上場AD一閪就收皮
三分又冇撚曬
板凳陣容唔太深... 睇侍仲有幾多貨

近兩年好似打g league/歐洲 本身火箭今季簽佢試玩下 點知自己又傷咗 應該翻唔到nba的了

RR9 季後出唔出得番

Superstar唔依賴，靠role player咩
屌AD唔穩定好過

平場大炒2分

半

好似要第二輪

冠軍隊第二陣容都屌打
依家嘅湖人打唔出冠軍相

俾James 控哂波 好似有小小變番騎士戰術

話唔定比馬刺黑8左啦

JR你幾時走呀 成日痴撚住大帝又唔知自己無料屌你老母 防守完全唔集中又無曬進攻

場波悶到

要輸了

次次半場出返嚟都on99咁

第一輪都過唔到分分鐘

Kcp企咁耐籃底做乜9

KB 都冇眼睇 屌你老母

咁快又Time-out 廢到

宜寫啲波無個明星控衛真係唔夠打

奶占

McGee

mcgee

mcgee係咪又可以上shaqtin a fool

好耐冇聽嘉樂仔講波
岩岩一聽，發覺個 tone幾似鏵哥

靚波

食波餅

好痛

mcgee做乜撚野

Dllm識唔撚識傳 Lob pass
Dllm ddg 快撚d lan 啦

呢場少悶

DG 有3個係前面都交唔到

乜撚野傳波

湖人成班知自己三分屎直接減少出手 解決問題嘅方法就係解決製造問題嘅嘢

呢個match up真係預咗 加上講波嘅都好悶 冇埋球迷個氣氛係死氣沉沉

JC

根本On9
Shooter 係corner 位等波真心On9, 基本上要set off-ball screen 比 shooter 跑先會幫到shooter 入局，以前睇Celtics d ball ， ray gun 勁多無球走動,even 屎綠係刺時都係，d 走位好靚

打左咁撚耐 正係入得3球3分

Kuz今日少隱形

屎綠係咁剷

真湖 wide open三分0/6

DG 定點射手黎

侍仔poke咗4球

冇左AB 好少人跑無球

屌ViuTV 唔直播

都話佢報恩

侍仔過人屈撚到

佢呢排終於唔係單打獨鬥 球場有大佬果陣有想造波比人
同埋今場防守幾積極

ad好屈

諗起之前有人話想要off dribble 1/2 guard，想念JC了

JR 好心唔好出 出佢多D

啲分終於拉得開

聽講聖堂射手有個跑法叫Danny cut 應該漏咗係多倫多冇拎到

想問前日打龍就龍主場 打西岸就中立場???

Cut 完唔入有鬼用

侍

待真心屈

AD好撚完美

易玩到

two man game j死me

fred球球諗住食kuzma點知比古守死

AD + 待仔
LA 兩巨頭

JC連籃都上唔到

咁都比人入

古狗大鎖

無計 tough shot黎

守得幾好

侍上身long3

佢第一步放喺湖人成隊應該僅次雙星
天賦夠佢尻打咁多年都仲未失業

波狗豬b心得波未進化

個垃圾有恐籃症,愈近basket 愈冇自信
佢走籃個兩步好怪，放籃時隻右手又縮下縮下咁

心狗進化成職業電競師？

依家cut都唔多見啦 信心都比自己射走咗 直接轉型做2D

心冇進化型態ball停擺前d 3分幾好 停完唔識打波

牙波係肥西專用support

占狗12分

冇俾人double team輕鬆34分

long 3

Lm睇刷夠20+

廢老近況真係分唔到留力定真係力不從心
如果佢留緊力我真心希望佢想上力嘅時候上得到

黎料

廢老扮勁？

今場留力
上場垃圾

牙占開始浪射當練波

9吹always

咁都吹

我想睇waiters呀屌

侍仔好無辜

Ab+ 侍仔既後場係幾咁夢幻

你睇佢射咁少似係唔想攻...
如果你見到佢連續幾場射得多又低命中時就應該係力不從心

唔敢想像

Gobert最佳防守球員都唔識d 其實唔係猶他整體防守差靠佢一個大包攬呢點贏好多分嘅話 佢防守全面性上真係唔多值

第8位最易食應該係 鵝
14號打親湖都變傻鳩

好魏

佢打親艇除咗三月果場就真係睇到佢根本冇晒板斧入波

如果托柒入到都幾煩

武肺仔真係吹得太大

猩猩

夠做其實
兩個防守都OK 唔係咁易俾人bully到

灰熊係咁輸 雖然後面爭緊果班都係咁輸

俾古守死啦14號

我寧願打小牛都唔想打拓柒灰熊同刺

刺入最好 對面ddr打親牙占都含

佢真係高同手長護禁區叻 但講真有幾多隊仲有純低位長人 switch出去佢防守面積ok但移動好慢 基本上mismatch/比人拉左出去佢都係放射對手

第8第9隨時要打多3場先入po
湖應該準備緊輪休
體力上有優勢

牛鎖咗第七 冇機啦 望就望當值打沉隻船啦

熊刺最易食wor

守pick and roll成日都係drop,易食到一個點

同意 刺係天賦不足 熊係經驗未夠

第一輪過到拓第二輪都過唔到柒箭

Ac 真係好值得我地亞洲球員學習

其實猶他雙星都係overrate咗 btw好想要佢地隻bogdan做射手

希望箭上到第三

Morris 原來俾人雪咗

JC唔返湖真係好浪費

柒箭係咪食硬爵先

Mitchell ok喎

古狗有態大摩可以唞唞啦

0態 放上場做乜

依家0作用

禿體能其實唔差
唔好俾外形呃到

講真係古廢先要簽佢 宜家古狗變古神大摩可以翻去食屎啦

呢句真
果時係想古狗打得唔好
都有第二個方案

互爆不過火箭贏 gobert係冇人守到 但佢都守唔到人

火箭跑死gobear啦

gobert 對住pj tucker
:小夫我要進來了

其實gobert唔會守唔到，自主進攻太廢

之後幾場無關痛癢

吾蝗屈撚到
Air fade

數據ok 但真實命中率喺同使用率(>30%)果批排尾三
而且防守係負作用

廢老

呢招守唔到 對家波皮都掂唔到

今場win都鎖定啦?

雷箭塊wor

柒箭琴日靠防守贏字母哥，真係唔好打，湖啲三分又廢，分分鐘打哂7場

嘩 垃圾

係咪都第一啦

今場贏就西冠

叫晒所有人散開
舞到最後2秒
Air

點會係blocking ar on9

火箭內線防守其實ok 不過gobert食餅型反而難守過有自主進攻 gobert可以好似boban咁型蝦尻火箭 但同樣係三分放題

倒水了

廢老鳩射鳩傳

禿唔好傷呀

Challenge success

Challenge won

話說占放完假唔記得點用招left wing step back 3?

Ad ..............................................

Gobert可以學boban咁打爆火箭個底 但爵士防守個罩門係gobert gobert一條友喺籃底等佢班隊友無限換防=等火箭自己炒

即刻俾你睇

占狗今日d pass 好off

AD...

順境波越打越有

雀金身

廢老似hea打

等收工

傻仔James

揀波打，對大飛個場都冇咁hea

double dribble

廢佬

DG收局真係長期被棄用

走步

依下double dribble 廢老自己都笑撚左出黎

最尾3分鐘就係

學界都打得好過廢老

古侍禿真係板凳三巨頭 正負值屌打全隊

以為自己打美式足球？

有無gif圖

歷史第三得分手都可以成日走步
證明真係靠體格硬打

啱啱個球直接射嚟

係停賽前，clutch time成日幾下size up dribble之後再step back好撚慢個招

輸了

屌專心啲打好無

倒水

doubele dribble 黎

有冇人統計過古呢三場比人1v1收皮幾多次

大炒爵士

以為自己lead好多咩又唔知自己倒水幾快

古big three

贏了 古要開火了

嘩屌
古仔攻防一體

Clutch Kuz

古神

大心臟古狗

古一攻一守殺死比賽

唔反古狗了

Doncic

DPOY? 買翻嚟?

AD好撚屈

大家一齊跟我叫聲古神

墊腳

居然係AD面框takeover

華哥唔好講廢話啦

AD 40分

古加ad

廢老成日關鍵時刻妹波

啲三分都真係5球先有一球

以ad做核心
簽個 頂級 swing man
再換個 頂級左手 pg
有排玩

Ad+古神 真雙核

古仔有3有D

西岸第一了

ad 勁撚到

其實dpoy正係考慮禁區防守係咪唔太合理
應該perimeter defense都要得嘛

古狗做乜撚
大鎖上腦？
膠鎖始終係腦鎖

古狗果然唔反唔得

呢幾場夠唔夠占士tune返去post all star 個狀態架

古

3+1

咪撚燈啦屌

Kuz

Mitchell

體毛foul

古狗從來都唔會令我失望

送分比AD

西一了

整整10年。。。。

大家好 好耐無做西岸冠軍

叫聲西一湖

廢老ball watching

西一

仲timeout

以宜家AD 同個bench個態
如果廢老可以去到停賽前水準真係贏撚硬

對上一次西一仲有kobe artest gasol

西一湖

下次post topic唔該講西一湖

勁既唔怕講

足足等足10 年啦

上次西一贏咗冠軍-,-

大炒爵士8分

今次都會

西一西一西一呀屌

今年有ad dion 禿 咪一樣

今次係待 廢老同AD

湖人西一
獌第3

Champ 埋+ 拎埋霸氣盃就心滿意足

當年MWP 都叫3分shooter
我屌今年冇牙！

講真嘅 gobert對爵士個防守體系係好撚重要 你諗下爵士原本另外四個正選守波唔係負累已經好好
好多印象分啦 可能主要贏點係佢守緊多過一個人嘅工作量

我湖+利
歐聯英超都到手，差個nba完夢

大魔頂住檔先得唔得

大摩都得咁condom都得啦

古狗=強化版artest

果個年代肉搏戰啲射手三分34 35%大家都收貨
但湖人啲射手過咗十年都係射緊十年前啲命中率 真係傳統老隊

西一
好感動

Artest 搶7大三藏三分
古狗應該腳都震埋

廢老不嬲都慢熱...
希望佢8場內打返個態

屌 湖人真係斬腳趾避沙蟲 終於拉翻個命中率上35%
聯盟場均三分出手數最少果隊溜馬27.6次都多過湖人今場
估計以呢個放棄狀態打火箭 人地射湖人三倍三分都唔奇

湖人成隊得四個人三分>/=37%
Danny Green 37%
KCP 38.6%
得利 47.1%
猴 60%

KCP

rocket playoff keep到先講
po防守等級唔同

箭根本唔理咁多 射撚咗先算
常規陣容果八條友都敢顏射人 換住我湖果啲「射手」空晒都手震
有冇機會掟班射手去火箭再改造下

青春返咗黎啦，湖人終於西一啦，一等已是十年前。

新ok

AK

如果占練得翻呢招就有偈傾

入先好練唔入請過主

條屎屝鬼不嬲慢熱

訓醒又贏波

俾人拉出去打爆喎

準備好俾二三弟屌打未

牙羅？

我指係守到gobert

Ad真係好完美clutch time都打埋

單係玩2人p&r已經諗唔到點守。。。

好想牙羅回家 做返湖人少煮

波羅b眉tb
廢老

頂級swing 咪b 囉

呀占可唔可以打埋衣季自己躝

lbj廢姐

你躝開啦-.-

咩事？

波羅b

最想留住既幸運

Btw法國由 yc領軍 領到西尾
到占狗加入西14
到ad <>yc 西1

大家都依然不離不棄咁j Yc 。

Ad真係好撚完美

水鳥如果jrue變左羅應該有playoff打

西一了 老大開po慶祝未

有幾多清仲記得諗起果陣仲會睇直播真係癲撚左有年開幕戰蝦餃老母入樽絕殺

JC 個樣係Exum

原來有年正選一個70都冇

屌你d回憶返哂嚟

j下jordan hill中距，j下 t black潛力中鋒又一年

fred 蝦餃 ed davis

力羊變左球星有年引援係 bass ,退化Roy Hibbert ,lou will 都有得j基本果幾年得羅值得懷念

steve blake 都j埋
j過baze more 同marshon brooks

J過牙black

jodie meeks 42分

全部j過
加埋hbk 飛機文
Role player 都吹到 做2線尾

回憶

Btw你個名

真好多進攻板熱血到

仲有個 k Marshall 吹到假nash,其實係完全射唔入

佢典型地版pg，0運動能力，只可以J佢個視野。

真心好撚廢廢過巴西nash

只係MDA幫佢隱藏左個弱點

J過goudelock

G league 黑曼巴

快攻之鬼BoA_

溫暖ge笑容

同真人一樣

呢個真係勁

被b狗顏完樽後
一臉無辜甘

真係地板流 但刷到場均10+助攻的

好似叫迷你曼巴 印象中有次打艇做奇兵拎14分出左名

書人go wolves未

好撚尾
一次過戲弄 女人同啞狗

呢隊垃圾牛仔都過唔到

Por個Collins幾靚仔
我有少少戀愛了

馬刺會唔會偷到雞上第8

Por勁撚到
咪撚入playoff牙

殺鬼

Future wolve

AD easy block

14號既話，應該mark到佢手都起唔能到

有冇巴打知邊到有得買湖人波衫有Kobe 章？

打撚晒手，ref正一食屎狗黎，場場都逼害太陽其實真係好撚陰功

好正常

利申yc以外j過black, jonathan williams

Future lakers

Zubac 搞笑

Denny green

其實black幾勁

black夾robinson幾有活力 衝搶進攻籃板幾好

當年都會j下black同Jordan hill殺鬼就真係j唔落手

想當年真係覺得hill啲中距幾勁

Ed davis都幾好J其實

唔記得咗佢添佢勁hustle

大家覺得湖人AD勁d定2年冠時期Gasol?

緊係ad啦

Ad finishing 同協防歷史級別

Pau最勁策應個範都未算歷史級

真湖黎
湖冇比offer 佢，佢先走

佢去網隊學完野先開始勁

波羅b眉tb
占卜綠眉麥

邊個勁啲

波羅B+是但+是但已經champ得

波仔防守幫羅仔執屎
b羅自己玩

諗唔到點輸

TB無解三分

占卜綠馬祖勁d

咁撚廢理得佢真定假

羅狗d屎汁唔哂就輸

Ad + ball 協防應該歷史最強

跳得矮撚到
冇羅狗應該直接rim block

羅仔個頭頂似唔似千島湖

拓柒上左西八會唔會打唔贏

照咁嘅形勢 湖人如果要入Finals
要過拓荒者+火箭+快艇

睇完個排名，cp3今年真係勁，一個帶隊而家同箭都係差0.5場

當年咁樣換唔到，真係諗起都嬲

Lillard對親湖人好似都著火

不地個陣都無人守到LBJ 同 AD...
Green Kuz 呢啲發揮正常啲應該問題唔大

講態嘅話我覺得melo >>>>廢老

下年黎湖

底薪頂rr9個位

佢入季後賽個態我又唔擔心
總之餘下幾場波唔好有人傷
Waiters進入到狀態 打POR問題應該不大

Btw 如果下季換人強力建議用屎綠+kcp 個啲換tj warren 翻黎 我見到kawhi嘅影子

馬狗正常發揮= 000

Kcp單換到klay tom

我湖唔賣垃圾
講左d咩，自己諗

kd都得喇

DR單換KD

單換現役top5 代表咩

現役top 4

我屌，死獌狗今晚可以直落睇湖人

收到wind
爵士踢正選，本身想唔睇

真湖上水

屎綠識唔識射3分架

占士真係回撚晒塘

屎綠果球係傳波定係想檸西上結果直升機....

冇猴
大摩or字母弟快d上

Green落地獄plz

呢條撚樣未撚射入過3分

Green炒夠未

Keep shooting

綠屎真係屎黎

Green 0/4 0%

3pt 1/11

西撚到
黑八了

湖人呢幾場究竟有冇場係過40%命中率？
成隊波狀態都偏低迷...

屎綠3d仲有d 你地識咩

1/12

廢到

呢班而家個狀態係爭冠？

成隊都垃圾黎

打到咁嘅樣
首輪唔比人踢走就奇

Lil Wayne

占

都係訓教先睇

正確選擇

Morris 廢到

其實Morris識唔識打波
佢連接波 企穩都做唔到

廢老仲係好好撞

Green終於入到

Danny green啲3分係咪衰過上年？

dg終於入

屌 廢湖

禿

Kcp點守Gali牙

共狗d finishing 退步到

唔知睇緊咩

好彩冇特登早起身睇
趕到下半場

嘩占好撚廢

Adams

ad 又鳩打

Diu my eyes

廢撚到...呢隊波點上西一

係咪唔撚識射3分隊波

想轉會雷霆，有冇人跟

埸場都被人吊住黎打

On9

咁都foul

吹西咩

唔入再吹

restart後吹啲雞真係

個光頭ref 球球都吹
我做都得啦

d 3分癲撚到。。。

ad唔打了

AD收工了

AD 5個fouls....

掂一掂都foul 冇對抗性點好睇

西岸第一

想問湖人有冇shooting coach
問咗幾年

認真 隊波搞咩

成隊啲三分

鎖定咗西一就鳩打？

古全隊最穩

無咗ab 好似連啲最基本傳切射下波既戰術都無埋 完全唔知點進功咁

咁搞法準備第一輪出局

真係估佢唔到！
之前教練話古practice 表現最好冇人信
原來係其他人廢咗！

廢老今日炒左幾多球罰球

古仔守死波縮

車又唔見佢炒下

幾型
應該係波衫問題

之前講過冇 而家唔知

caruso

CP3仲係好勁好有影響力

驊哥又打J

5-30

屌 黑雞

人地放3分都得

起身見到呢個比分真係唔意外,湖人真係好撚垃圾

根本唔洗守

奶give and go
但古仔唔傳

收左cuso射3分

全隊食屎

差d走步

15％ 3分

覺得james總係信唔過Jr咁 好少傅比佢

今場完全唔出Howard 好悶

硬係覺得個教練啲用人好奇怪

都好正常 見過鬼怕黑

西岸有邊隊可以食硬雷霆 好惡啃 cp3 adam屈能到

今場打完 咩戰術都唔洗練唔洗做
全隊淨係射3分同ft

全隊3分有番30%命中 呢場已經lead緊

咁點解james死都比jr痴住嘅

Myboy同KCP 搞笑......

屌2連shaqtin a fool

屌 買波夫都on9 廢到加01

成場都拖衰隊波

侍仔sm

練兵姐
都唔係TROLL成咁下話

對面對面號連炒又air ball都唔識放佢射 真on9

Timeout 嚟做乜
快手完咗佢喇

廢撚到
同埋mcgee啱啱幾球都派膠

5 starter上雙

比adam屌打到懵撚左

Chris Paul 真領袖
奶

Jr空哂都唔敢射

真係唔明點解cp3+ Harden會摸唔到西決地板

一個波唔夠分

Harden要全場拎波，cp3要落weak side等波到射三分

波叔同harden 爭做主角 ，做超級連結人

lbj 4場-32
lbj同ad命中率賽季最低
3pts平均25.2%
本場俾對手由頭贏到尾，賽季首次

認真討論，大家點睇

摸到wo

冇左rr9 鐘意場入面開會 冇得打

見到個比分 以為正係出後備打
點知原來唔撚係
咁樣叫西一

有冇機今場專登9打
聽日要打火箭

d3分咁撚樣
聽日比火箭炒58啦

3pt% 13.5%

DAL HOU JAZZ OKC邊隊最有機第一輪威脅到LAC?
柒箭應該俾人守撚死

睇個款未必入到西決

firm咗西一就是但啦

個心有條刺

係 playoff鳩打都ok了
西一收貨了

搞笑？

黑氣石

笑西
咁Kobe cp3 又FF得！
我屌晒你地
我返Pelicans post了！

Lan啦
冇人留你

垃圾占今日留撚哂力

好撚廢

唔係有一年同勇士係西決打？
個陣仲要領先3-2 但CP傷左就連輸

柒咗
咪再quote thx

push

那邊見！

今場打得好柒下
但睇睇個排名 又覺得今場輸(當然加埋聽日贏箭)係好事
playoff 唔多想對到火箭
同埋火箭算係最似會打贏快艇嘅球隊

火箭其實真係隊隊都有得鬥同埋d一波反cup都幾好睇

托荒其實先最惡,nurkic出番黎之後又高一班波,melo個態都好好

走線姐

但對火箭真係冇好感
打拓唔擔心嘅 無人守到LBJ
係冇左AB去守對面兩隻快guard

Twitter見到

So far in the 22-team bubble, the Lakers are:

22nd in scoring
22nd in FG%
22nd in 3FG%
21st in FT%

摸過了 樓主7左 恥笑開始

Melo 好似減左磅
睇左兩場拓，melo 個態勁好，d pull up

真係心態問題啦 練兵你都認真啲啦
我依家真係睇唔出係真廢定hea廢

真係打乜撚都唔好搵藉口 其實四場隊波都好撚冇態

每場都打到咁撚屎點爭冠?
AD已經變咗古狗 一場砂糖一場屎

唯一係Kuz 3分好似終於pickup翻
其他真係

同埋防守雖然唔係話成日失位，但真係勁多Foul。

正選呢個陣明明常規賽都夾左20幾場又有唔錯成績，
呢4場睇落真係好唔掂

淨係兩個核心表現都跌watt
AD好似好倚賴果日進攻狀態係點 如果冇態喺場上面係好唔積極 連守波攻籃都好懶
廢老唔知想點 好似唔識進攻咁 牛到入去籃底放籃又炒 三分幾乎冇見過入 罰球又轉翻命中率低果個出手點 完全有心無力

其他人除咗古外啲三分真係唔知做緊

打咗四場 so far有進步嘅係古仔

不論係進攻定防守
其他個個都冇乜態

聽日打箭 希望佢識利用番自己內線嘅優勢

咪下下尻射三分 尤其係Danny Green

LBJ罰球成日改姿勢 不過佢應該好快調整得切
重點係佢宜家成日攬住組織嚟做
但班友仔除咗古仔個個都冇態
好心佢就做番第一進攻選擇

廢老我又唔擔心,佢調整能力好高

反而驚ad入playoff死火

kuz出黎之後打得幾好

kcp,猴同大摩狀態都要提升下

屎綠一pat屎咁無野好講,如果真係咁不如正選擺少煮出黎打偽正選射一兩球三分都好

停賽前 明明好撚有士氣

停賽休 息個個操咩?同埋無夾一排會鳩左1

湖人呢個陣, 牌面係靚, 但要夾下先

佢地夠高防守可以好好架

唔好同人鬥快.......同埋守外圍2要人

雖則Tucker防守真係好好
但AD聽日攞唔到30+嘅話會幾失望

LeBron James (sore right groin) is out tonight against Houston. Alex Caruso (left neck muscle spasms) is questionable.

ad要50分了

Four Lakers are listed as probable tonight: Anthony Davis (sprained right ankle); Markieff Morris (left hip contusion); Kentavious Caldwell-Pope (right ribs contusion); Dwight Howard (sore right knee).

Ad都questionable

lbj:恕我軟弱！

YC輸波

用jr同待仔，搏下好過

Caruso out

想問下一陣湖人係咪有好多個唔出?

Lakers starters tonight: Quinn Cook, Danny Green, KCP, Kyle Kuzma and Anthony Davis.

LeBron and Caruso are both out tonight.

輸58未

真湖睇波時間

對面唔出westbrook

ad vs harden

隔離都讓隻wb

第尾
再唔醒會唔會被人黑8

西硬 唔睇

廢老 禿唔出
西書都唔出
宜家都睇唔睇好？

點解咁多唔出

屌 WB LBJ都唔出

今日睇古打爆哈登

冇ac唔想睇了

冇LBJ真係冇乜mood睇

鎖定西一收翻奶？

都係lbj同ac啫

其實隊波係唔係留緊力打playoff

冇人控波 頌死得快

vogel話唔好有人傷

load man下，狀態等第一輪打翻起

無知一問
Eric Gordon會唔會去Bubble

有冇人覺得湖台冇tnt 咁清
定係我眼殘

印象睇live見過佢坐bench

屌那星kuz d快攻選擇都仲係咁差

但防守又真係好咗

ad d單打始終都係麻麻地

係現場了

Kcp

Kcp出嚟攪笑？

又block
勁西到。。。。

kuz巧型型

古2球了

冇左廢老真係0組織
得古加同ad單打

今場kuz會唔會20分

唔明點解有人反古

屈底

kuz球Reverse

因為俾人block

KUZ做乜

古狗好撚滑稽

侍仔唔打？

火箭分個shooter嚟

頭都甩咪

過到嚟就變廢左

古狗切入準d定d shooter三分準d

我要covington

個動作笑左

Tht 都有波打

THR瘦咗靚仔咗

古仔防守勁過進攻

我都唔明點解切入可以唔準...

邊撚個來

古狗差d又扑harden

睇下波狗咪知

原來yc又比禾仔震撼教育

fox 好勁

義犬s報恩

典解人地球球入，我地就球球唔入

對手真係好長

條撚都好長

Yc拖累禾仔

Tht 俾河仔一步過

JR carry la

出猴係咪送分

侍既罰球係咪仲準過廢老

Jr 害tht

以下純屬陰謀論及9估:

我覺得LAL有心放生雷霆同時打鑊爵士
因為佢唔想火箭喺第一輪咁易過關
因為如果火箭維持喺第5咁就好大機會對爵士
而往績來看~火箭幾乎係食硬JAZZ的...
所以LAL要拉THUNDER上來然後減低火箭對爵士的機會
如果LAL可以贏埋今場對火箭
咁樣火箭甚至好有可能會對上快艇/金塊
對呢3隊強隊來講絕對係硬仗
對湖人來講百利而無一害
咁當然...呢場要贏到先講啦...

Fake撚到返LA

Tht
打2k已經好撚憎佢
廢到

佢應該全隊第2準，僅次AD

佢cut in JR落對角底線都啱嘅

Tht完全俾河仔屌打

Jeff green依兩場好準

神經刀鈍鈍哋...
講真唔係好明點解要買JR...咁唔穩定...靠唔住...

你都準過廢老啦

Ab0唔打搵個老將湊數姐
佢Playoff 9成都上唔到場架啦

無選擇

一早講左要另一個冠軍單打王架啦

點解連THT 都打波打過waiter

成班仆街仔一早要傳比猴活啦

準撚到呢人地d 3分

邊個?

力羊

其實湖咩事 諗住用呢個態去打季後？

提示 單打 亂射3分 跟勇士拎冠軍 打過湖

鳩猴

火箭3分準果日根本無得打

條撚樣成日牛油手嗰度死

猴玩哂

大摩食撚屎，廢到

鳩猴想單打 俾佢打啦
還定佢囉到位

平時就話叫佢唔好打咁多
今日半輔選
火箭又冇底

睇個3陣打著火箭

交得差到頭先球alleyhoop 又係，prime就話得姐

真係唔同世界
點解人地射3分可以咁準
我地空晒都係咁炒
屌你牙！！！！！

火箭右邊45度準到

季中到宜家簽返來個幾位得侍應哥靠得住

因為冇你

唔好同三分為主嘅球隊比呀嘛

吓...勁咩...啲數據好一般咋喎

猴

屌，廢摩

犯曬規

羅+羊=champ

covington係咪等於三分弱d同無咁快嘅klay，仲守到多個位，喺木狼真係浪費咗佢

AC唔出?

想知JR有冇出到汗

夏登真係好完美

仲話想攞冠軍

Po打箭真係未必過到
冇左ab0比harden爽射
仲要對家d三分準到傻

今場無啦最緊要唔好有人傷就夠

3pts 0%

對面已經10球

喺街場mark過呢類人，真係好恐怖，係咁插花唔係好fake，突然step back你都覺得唔會入但入咗

最恐怖係你之後mark佢，佢一扮收波或者扮step back起手，你就會被佢fake，然後佢就鏟入去

10/21 3pts

真心wide open情況下
我地連登仔都可能準過班仆街

點解可以咁撚廢

一球三分都未入過

古狗

對面防守好勤力

古狗收皮啦不如

俾人射到灰咗

入撚夠3未
嬲到我想去油鬼走條6分線

師兄同我打過波？

會唔會創到全部分都由油漆區拎呢

咁都foul?

D球證真係尻吹..
AD個球咁都有得FOUL??

foul?

班球證一日冇問責制一日都會亂吹

其實無三分都可以champ，但要入面夠dominate

20年前就得

點解復賽之後可以廢到咁

超小球係咁
如果3分唔準...咁唔使打落去
只靠威少同登登切入頂唔到幾耐
其實而家火箭呢個陣係屈機
佢哋最大弱點係籃板同防守太累
但經過LOCK DOWN~休息一輪
已經回晒~滿態入季後

除非真係守到人地外線啦
如果唔係依加根本死打爛打2分內線
再人地輕鬆一個3分波 無限loop

有ad 都打唔入內線

kuzzzz

波都拎唔到

冇三分 死穴

DG係咪on9

DG

球證真係垃撚圾

唔識處理包夾

公鹿真係好勁...
切入有字母
外線都唔弱...
今年好大機會

dg cut重現人間,但踩界

聖堂大技發動

middleton
korver
g hill
連lopez都射到下

依球又點解and1

咪又係輸俾3月湖

你只要唔係vertical，harden就識攞contact

古狗隻手跛撚咗？

大鎖古狗

投降啦屌

古狗好能屈機

Ad帶住佢哋打 打到燥撚咗

對面起碼2至3個大鎖頭...
湖人射唔入又切唔入...
守波又守唔到...
AD同LBJ又神遊緊...冇嘢好講

屌人地球球3分都入 我地就1分1分咁攞仲要唔入

所以唔洗羨慕三分隊
贏16場先champ
宇宙蛹16場都會有一場唔準嘅

e球係直跳..手又直wor dudley

AD自己都打得差

好撚悶
Rd Rd 都吹
7成分都罰球

大機會打拓8

古狗勁撚到

反古?

McLemore平時邊有咁準

Kuz carry la

mclemore係幾時搵翻嚟
仲以為喺kings

收起cook佢啦 唔知有咩用 攻又無守又無

好耐啦

喺g league搵翻嚟個Daniel house都好準

殘陣金塊都係同佢55開
又冇想像中咁可怕嘅

cook真係好撚廢...冇視野..防守又差...

比人黑8都似
托柒連贏我地連敗
仲要對家lillard癲起上嚟同harden有得揮

green今場似番1500萬

LBJ出都冇出

3月過咗去...要8月湖先有用
我就來轉字母粉

邊值1500萬
今場800萬都值既

唔係Vogel出tht出黎鳩打5分鐘都可以既其實

作為爭冠球隊
冇咗一個主力已經廢咁多 搞唔掂

LOPEZ呢啲中鋒打打下內線突然行出來射你一箭...重入埋...都咪話唔傷...
至少之後3分鐘的防守都唔知守唔守佢好...亂晒

半場一粒3分都無入過 都係輸9分 真係執到

佢都似係想練人姐
Btw依條友真係唔撚掂
又毒食 傳球視野又差
除咗防守好啲之外真係唔撚明佢有咩用

揾猴屈底好過la

Between上幾場廢老出咗都係廢

你咁講又真係幾撚癲
對面隊咗十幾球

賤種占40m wor

條友分明hea打啦
諗住點都西1

Wb好平咩？

練撚咩
入到playoff波皮都冇得佢掂

其實好彩咋
柒箭好多球wide open都炒咗

出下cacok好過 起碼可以搶下板

Cook起度俾人下下一步過

但都45% 3分命中

其實係
分分鐘Vogel可能都係出下佢
睇下佢咩料，見唔撚對路都換走佢馬上

矮真係冇計

要練返起JR
我已經對kcp同green失去信心
C&S得古狗同Waiters叫合格

佢地起手多阿麻
過5成命中湖人真係可以投降

cook唔射波冇用

但火箭all-switch,cook用完個pick都無位射

所以話賤種占真係立於不敗之地
打得差就係Hea打

今年呢隊湖 要蠃人先要蠃自己
啲3分差到咁 防守守到識飛都無用

始終都係鬥高分既遊戲

屌 如果係JJ Redick就好

但都好撚憎佢
話佢hea唔係因為幫佢
係條撚樣 上場成日一拎波一係就尻等 等人走位
再唔係就企係到等波到 hea撚過街場阿叔

個個勁人入左奶隊就好似唔見左技能咁

無個playmaker真係成班夢遊緊咁

但如果真係打成場波就發現，佢可以用呢個方法keep到成場比賽嘅pace都好痴線

DG舊年唔係咁㗎

我都覺條撚屌 留力

咁又唔好咁講
kyrie生涯打得最好就係騎士

慢慢就fade out

屎綠岩岩開左一次技

係 邊有可能咩戰術都無 由得ad 係3分線拎波 慢慢磨入去
係都做下波 幫佢係底附近拎波啦
睇到都辛苦

但佢真係少咗好多剷籃底
同埋3分起手命中差咗好多

火箭一樣唔係打得好
不過球員狀態好無計

唔好話落街打個班
我諗我地啲觀眾都睇到好無feel好無力睇到

岩岩先醒 牙占避戰

1球3分都無，又唔係輸太多喎

We made a 333333333333

第3節先第一球3分

喺公司偷看...以為佢休息緊...

KUZ > AD

希望唔係最後一球

對面起晒q都淨係輸緊單位數都算係咁

哇 呢隊胡分分鐘一輪游 成班無觀眾就唔識打波

共用毛巾

其實我幾鍾意LILLARD
個格有啲似高比

古狗d hea pass場均2球

如果3分準d 都有得打， 不過對面都無出西書

其實VOGEL可能諗緊反正都第一咗~
之後無乜所謂...
一於乜都試下...

成隊都冇爭勝嘅決心

其實我地係咪全league 3分最廢？
呢幾年都無乜點好過

今場有rr9應該唔會打到咁撚樣

成班心諗反正都西1
咁可能佢地都怕傷 就住就住打

馬啲插花應該真係苦練過

好驚AD傷

其實佢地心態先係正確
橫掂西一左學下啞狗load man
廢老一傷就成隊湖唔洗打咁濟
依家比古狗同dg kcp練下手感仲好

Cook jm9

COOK 識唔識打波

Cook 連 layup都入唔撚到

佢已經當正自己係控衞...

Cook 收一收佢啦

Cook冇球入 仲出黎做乜尻

係收佢皮 Playoff咪出

Harden ad帶隊高下立見

佢明顯 唔岩打呢個節奏
如果人地收禁區
佢出黎射下 就話姐

武肺之後佢連啲fade away都無埋

武肺前班人好似想拎個冠送比kobe咁 但衣加岀番黎冇晒鬥心咁 希望佢哋季後賽會醒

當練下卜 古 同屎綠

古咁勁嘅

我諗今場VEGOL應該係想試試AD帶第二梯隊打強隊試試~
剛剛睇返出戰名單...
屌佢一半主力都收起咗...

press個時無講唔出mcgee

cook 真係學界波
傳球射波曳到

古係有進步，希望keep住

古狗咩事
勁到

Cook應該出埋呢場準備俾人雪

古
連step back都有埋

其實場場咁撚多foul，好難入到節奏

馬真係明顯進步

成個復賽最有睇頭真係得古狗同待
古狗真係百屌成材

唯有當用一場黎打起古仔既自信

Cook上年點係finals出場的

我都覺
KYRIE的使用說明只有LBJ有

其實依加羊唔羊都係其次
但真係要全隊都健健康康

Btw希望唔會因爲依排輸得多會影響士氣入po

Rob pelinka睇到嘔血未

佢上年都仲入到下3 pt

復賽咁多場都好似冇咩alley oop咁
明明之前賽賽幾個
仲比人吹到話showtime

咁既態入po 真係高危過中武肺
Btw hea打唔緊要 但真係睇得出班友未上心上力打

場上1個正規小小嘅pg都冇
牙占又hea到仆街

大部分alley oop係transition fastbreak個時
要有fast break首要係防守
宜家防守虧咗仲邊嚟咁多showtime

呢個係登登的節奏

占一到playoff 高兩班波

JR 廢到呢，知唔知自己做緊咩

點解唔出猴

湖入得一球3分

出咗啦

JR

THT仲好過煮

火箭似會上到西4，西5，即係第二輪要打火箭

見到猴不斷舉手都無人傳好心酸

都唔知打唔打到第二輪

如果太陽贏哂有無機上第8

箭入咗17球3分

湖先第二球，但差5分

10-0 run

追到5分差 我睇緊咩

咁都仲有得打

呢幾分鐘又打得幾好

LETS GO

唔係good look 黎 佢鳩舉手

最奇係湖入得2球都淨係輸緊5分

Harden無得收工好慘

除非第一輪打拓，其他贏面都大既

屌 再吹得遲啲啦

Jr走啦

打灰熊都贏唔到就算撚數啦...
利申今年睇好BUCKS

屌 jr 屌你老母啦

Jr smith 世界級戰犯

JR白簽
唉

屌，俾假希望人

5分來回

jr躝啦

好想睇lbj又鋤白板

又送番出去

收AD 反而追到分

Jr唔會出到場啦playoff

Jm9 JR啲傳波仲衰過打街場

佢真係無咩態今日

三分波 湖2/15 火箭19/51

好幾個機會都俾Jr smith哂鳩哂
點打

當初識簽 就緊喺簽 Carmelo Anthony啦

個時LBJ都好似有叫湖簽佢
但最後好似簽咗猴

THT都好過 jr + cook

d lazy pass睇到嬲

又要睇cook

cook

做咩9幾個pass咁傳係咪假波黎

湖人顏色地帶始終壓制住火箭(邊隊顏色地帶唔係壓制火箭)
火箭根本冇籃板嘅...
3分即使投開咗但係總會有唔入...
不過剛剛打完呢段嘢...又差雙位數啦

cook呢條垃圾
最先碼打箭唔要再見到佢啦下話

冇三分既cook根本就同jr一樣

宜家無3分真係難啲爭冠

起碼jr高啲先

今日係無哂guard先要用佢姐，應該無下次

Dudley個pick核突到好易傷到人

Cook 本賽季唯一highlight

贏波就話為kobe打波
輪波就唔識諗下點做返好

JR只得一個作用: CATCH AND SHOOT
冇手感等於收得
其他唔使諗

防守打少隻
進攻送多隻比人咁

但顏色地帶又唔係100% 死硬
加上湖外線低命中 根本一放入內線比佢地單打，
柒箭又double team 比曬班外線wo都係唔入

唔撚睇了 廢撚到

撞埋去應該幾舒服

Cls nba soft到癲